積洛維算唔算係其中一個俾鏝斷送職業生涯既球員之一

波台全體心聲：球員自己本身貪錢,怪得邊個?

廢到乜咁，冇得出場可以怨邊個

出親黎唔係紅牌就致命回傳 怪得邊個

邊撚個黎

仲有史佳亞

踢愛字頭個時吹到謝拉特林伯接班人

謝拉特正確

屌你老味